{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3941&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 자니비"
    },
    "text": "ホテルJJ(ジェイジェイ)を訪問してくださったすべての会員様に心より感謝申し上げます。 当ホテルは計4タイプの30客室を保有しており、会員様の快適な憩いの場を作るために最高級の寝具類と快適なインテリアを誇るJ(ジェイ)ホテルです。 私たちは常にお客様の立場になって努力しています。 今週は平日の宿泊について徒歩専用の一時特価を行っておりますので、ぜひご関心をお願いします。 また、新型コロナウイルス感染症予防のための消毒および防疫を毎週実施しており、入室時に身分証明書を要求することができます。 未成年者の予約や身分を証明できない場合には入室拒否が発生し、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。 駐車はバレットが可能であり、入室時間前には駐車できない場合があります。 ホテルJJ(ジェイジェイ)は、水仁盆唐線水原市庁駅と梅橋駅に隣接しており、地下鉄で便利に来ることができます。 客室内部には高仕様ダブルPCが設置されており、PCとテレビを連動させて使用することができます。 また、客室にはヘアドライヤーとヘアアイロンが備えられており、映画のテレビの再視聴と無料Netflixの視聴が可能です。 ホテルJJ(ジェイ)のフロントおよびその他の施設は、リラックスするために家具および寝具類リネンをすべて新製品として備えております。 様々なコンセプトの客室でゲームや映画鑑賞を楽しむことができ、ゲーミングヘッドセットをレンタルすることができます。 ただし、ヘッドセットをレンタルする際には身分証明書をご用意いただく必要があります。 駐車場は1部屋あたり1台で、車両が1台以上の場合はお電話いただければご案内いたします。 退室時間以降に退室される場合、追加料金が発生する場合があり、入室時に身分証明書を要求する場合があります。 未成年者の予約や身分を証明できない場合には入室拒否が発生し、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。 当ホテルは近くの無天滞在ですので、必要なものはすべてフロントに直接お受け取りいただく必要があります。 ご利用にご不便をおかけしないよう努力いたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)の客室は何タイプありますか？",
            "answer": "当ホテルは計4タイプの30客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)の特徴は何ですか？",
            "answer": "最高級の寝具類と快適なインテリアを誇るJ(ジェイ)ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)では何の特別価格がありますか？",
            "answer": "今週は平日の宿泊について徒歩専用の一時特価を行っております。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)では新型コロナウイルス感染症予防対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、毎週実施しており、入室時に身分証明書を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)では未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や身分を証明できない場合には入室拒否が発生し、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バレットが可能であり、入室時間前には駐車できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、水仁盆唐線水原市庁駅と梅橋駅に隣接しており、地下鉄で便利に来ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "高仕様ダブルPC、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、映画のテレビの再視聴と無料Netflixの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)の施設はどのように整備されていますか？",
            "answer": "リラックスするために家具および寝具類リネンをすべて新製品として備えております。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)でゲームや映画鑑賞はできますか？",
            "answer": "様々なコンセプトの客室でゲームや映画鑑賞を楽しむことができ、ゲーミングヘッドセットをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)の駐車場は1台につき何台まで利用可能ですか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台で、車両が1台以上の場合はお電話いただければご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)での退室には何時までに行う必要がありますか？",
            "answer": "退室時間以降に退室される場合、追加料金が発生する場合があり、入室時に身分証明書を要求する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)のフロントで何を受け取ることができますか？",
            "answer": "近くの無天滞在ですので、必要なものはすべてフロントに直接お受け取りいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)では何かご不便をおかけすることがありますか？",
            "answer": "お客様にご利用にご不便をおかけしないよう努力いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルJJ(ジェイジェイ)へのご利用ありがとうございます。",
            "answer": "こちらこそ、ご利用いただきありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 762
    }
}